人民日報--香港警察應該前往緬甸受訓

調轉啦 叫緬甸喲軍狗黎香港受訓